咩叫水行貨

Sales講同行貨冇分別但又有分別
頭都大埋 見幾平都冇買

喺外國買嘅行貨

即係水貨嘅行貨

水貨係行水路黎香港
行貨就係陸路行過黎既意思
咁通常水貨行水路驚潮濕易壞 都會平啲
基本上都冇咩分別

利申 sales

成班新會然？

本身係水貨
我而家私底下保俾你
咪行貨囉
加埋就水行貨

sales 話係水行貨，即係行貨，不過係水，佢間鋪自己保，即港行

賣俾你嘅鋪頭自己保嘅水貨

水就水
行就行

12碼一係入 一係唔入

同行貨冇分別因為都係行貨
同行貨有分別因為佢係水貨

聽完
心諗 做乜9
間鋪自己保即係水貨啦

水你係行貨

水行俠賣嘅貨，就係水行貨

健康性感

呢篇嘢竟係有人唔識

price果啲所謂既水貨機＝假零件翻新水魚機

係 電器我通常唔買水貨

假真貨

on9 係水行俠買既貨

講錯左姐 原本想講有水魚接貨

睇見個sale屎講完陰陰嘴咁笑就知咩事啦

泳鏡果D買水貨好D

防水

睇牌子

正常行貨有保養，水貨冇保養
三星行水都冇保養

我反而想知水貨/水行貨來源係邊， 點解會平一截？？？

其實計條數買水貨唔抵

你為左慳幾百， 但係一黎無保養風險
二黎到你想賣二手果陣都無人要或者又減幾百

一來一回不如買返行貨

Amazon 買電腦平2成

終於見到呢個標準答案

買正價2成？

咁佢只係賺果2成差額？

好高風險喎

*8成

今日去果欄買生果問佢有冇水貨比個呀叔屌柒我
上一代真係仲有好多人唔識行貨水貨之分

水果有水浸住運過黎好食好多

咁三星咪係行水貨

行貨有保養，但三星唔保，所以係港水貨

三星全球回收都唔包香港架

香港係地球以外

睇product
例如asus laptop有全球保養
所有luxury brand 手錶：PP , Alange, AP, rolex, omega, longines 等等都要全球保養 所以水貨錶又平又有保養

好撚多新會然

price=先達 水貨可能會幫你保養
不過係幫你拎返上去二樓
自己友先達維修戊利鋪同你做維修

代理/ 官方保 = 行
其他 = 水

水貨上amazon算

水貨+水貨式保養
就變成水行貨

即係行貨 不過係水

就係等依句經典

無保嘅後巷貨

我理解係代理唔做保養
但部機的設計設定跟香港行貨一樣

有咁多新會然撚都

識啲嘢